大家留意 軍事碼頭個議案係會自動生效嘅

係要通過否決先解決到 否決唔到嘅話係會自動生效
要諗清楚點做

推！！！！！大家撐住屌那媽頂硬上

推

push

有bugs , 要留意番細節

簡單解釋下點解唔應該圍立法會：
29號前如果無法通過區諾軒議員嘅議案，條例將自動生效

姐係話一定要比佢開到會，而且通過區諾軒議員嘅議案，條例先唔會自動生效。
⬆ 有冇理解錯？

Dllm

應該無

Push

依個真係好撚重要架
個地點係正中環,以後有示威,要解放軍出動,唔洗半個鐘就到
又有碼頭過去九龍
提議個條友真係好撚勁

點解可以自動通過
咩例黎

"而且"先係重點。
家陣泛民唔夠票否決